狗狗急要血做手術，求好心主人願意讓狗狗捐血

請問有冇朋友嘅狗狗係25kg、5歲以下、打齊針、驗過無心絲蟲嘅大型犬可以捐血🙏🏻
捐血過程需要麻醉，有一定風險。
有嘅麻煩tg聯絡 @helpmypuppy

我哋都明白要搵到願意為陌生人冒險嘅狗主機會渺茫，但仍然希望盡力為愛犬一試。
狗狗琴晚已經開咗一次刀做手術，今日下午就要做第二次，可惜血小板唔夠，急需要狗狗捐血

佢真係真係好乖㗎

IT狗捐唔捐得

幫你推

幫推

推推推

幫你推推

唔該哂你

唔該哂

唔該你

幫推
希望好心人好心狗出現

推

周圍問下有無血包啦

upupup

希望有奇蹟出現

Push

已經問咗，診所話會問埋其他診所有冇血包但佢話機會渺茫少少，因為血庫本身已經冇乜血

我都係咁話佢真係好乖好叻仔㗎

狗狗係咩事要捐血?

個肚附近有個腫瘤，仲爆埋所以要做手術。琴日做咗一次之後情況都穩定。但仲要做埋第二次手術，不過佢本身血小板唔夠，所以要其他狗狗幫下佢

thx

唔該你而家真係好無助 唯有周人搵人問

Thanks

可惜engine狗冇得捐又冇fd養狗

btw，唔洗對下血型先捐？

幫推都唔該你我p牌推佢唔郁
一陣問下醫生使唔使對咗血型先，而家去緊見醫生

有冇獎金？有可以幫到你，如果少少錢都唔肯比睇嚟錫隻狗都有限度

希望狗狗大步欖過

P牌幫推

搭單一問
平時for輸血既血點嚟？
斷估都應該冇乜主人會肯俾寵物捐血

Pish

push

良性定惡性？

[ Update ]

啱啱見完醫生，佢話血嗰方面好似冇咁急切。一陣1點幾就做手術，我哋簽咗搶救同意書。有咩突發情況會搶救一次 暫時佢嘅情況都穩定。唔該晒所有入嚟幫手推po同祝福佢嘅人。有最新嘅情況會再同大家update，希望佢可以大步攬過

唔清楚 但係個腫瘤已經喺身體入邊爆咗

唔該晒
不過我都唔清楚

多謝你我都希望佢大步欖過

集氣希望冇事

幫你推 狗狗一定無事

唔使驗血型？

醫生冇特別指明

你要問下 可能有分的

平時做手術都覺得要佢打麻醉好大風險
而家仲要幫三九唔識七嘅人

希望無事

Rap

我哋都明白個風險 所以自己本身都知道機會好渺茫但點都好 都想試吓問咗先 好過淨係等時間過

留名集氣，祝狗狗大步欖過

樓主試下用豬紅鴨血啦
近親應該ok
醫院未必會幫你搞
但你帶狗狗返屋企土法整
應該好多機會ok

狗狗會無事既

想幫推 祝狗狗冇事

[ 再Update ]
講返狗狗情況先，今日個手術好成功個腫瘤冇癡落啲重要嘅器官度，所以已經成個切除左。血小板數值手術前都好正常，不過做完手術之後就低過正常水平。但因為啱啱做完手術，所以血小板低都係正常現象嚟。而家就要睇埋呢幾日佢身體康復成點如果血小板個數值冇升翻上去，就真係要靠其他狗狗捐血啦

好多謝入嚟幫推、幫狗狗集氣、留低有用嘅方法俾我嘅大家。希望狗狗可以平平安安咁大步欖過埋呢幾日，有咩消息會再update俾大家聽

多謝你嘅建議先
但係咁樣好大風險喎

樓主
而家仲有無需要?

早日康復

狗狗加油你都要加加油 祝平安

多謝你，大家加油

對唔住而家先睇到
而家暫時仲未有需要，但要睇埋呢幾日情況先可以下定論，因為仲要睇埋呢幾日個情況。情況冇好轉就可能要輸血唔該哂你

集氣！
希望狗狗成功過到呢一關
大難不死，必有後福！

算啦
香港人咁撚自私

多謝你

[ 再再update ]

今日醫生抽咗血再化驗，睇下狗狗做完手術之後情況點樣。結果所有數字都好好，而且仲開始行到幾步路𠻹啦 再次感謝大家關心同集氣，更加多謝醫生嘅專業

你真係好叻仔好叻仔呀

叻仔👍🏼👍🏼集氣祝福狗狗，希望佢盡快好返

禁就好